如果你係警察，你怕流水定怕陣地？

有香港人既地方就係香港
警察攻入陣地，只為拉人，非為佔領地方

佢地最怕屋企人比人搞

守cu, poly, 兩間佔左其中最重要公路
其他放棄, 唔夠人
全香港都係香港人既屋企